《彭博》：「港漂」人心惶惶 公開場合不敢玩WeChat說普通話

你著黑衫，戴黑口罩，貼張"五大訴求，缺一不可"邊個會打你喎，
相對你試下返中國戴口罩著黑衫，不過最底限度要過到關先

中大啲小粉紅而家仲好撚串

其實搵唔到藍屍獅鳥，絕對應該係街隨機獅鳥支那賤種狗

好多屌警犬都係新移民，有普通話既有唔純正普通話既。港漂你驚香港人？有無香港人會斬大陸人？答案：無！！！！一單都無！
相反你地大陸人想滅我地香港人既族！以下係大陸人斬香港人既相！斬到腸都爆出黎！你地大陸人先係令人驚同恐懼！我地香港人真係見到大陸人都驚，生番！！

唔純正廣東話sor

支持5大訴求嘅清醒中國人，都歡迎嘅，
只係嗰啲錢放美國口撐中國嗰啲垃圾就要教育下

最好嚇到佢地永遠唔好黎香港